中共將 290 萬 BNO 驅逐的國際前科

倘英國插手中方料反制 持BNO恐失港居留投票權

「政界消息認為，英國政府在香港民主問題上指手畫腳，如果英政府最終決定BNO護照持有人是英國公民，不排除中央會作出回應，包括宣布接受英國政府單方面安排的港人，會自動喪失中國國籍和香港居留權，有關港人的的投票權亦可能被取消」

個政界消息來源最明顯就係 689

呢個唔係「前特首」、 "former Hong Kong leader"
佢係現任 「國家領導人」、"Chinese leader"
即係，呢個係中共官方國策

中共咁樣做同烏干達狂人「總統」Idi Amin 1972 年將國內所有南亞裔人驅逐離境無分別

當年大部份南亞裔烏干達人都係 CUKC
英國、加拿大、印度同其他國家都有收容
相對支持 BNO 平權嘅內相 Priti Patel 就係南亞裔烏干達人嘅第二代 （雖然佢父母 60年代尾已移居英國）

只係當年 Amin 係驅逐 80,000 CUKC 走
而家中共係趕 290 萬 BNO 走
癡線程度又贏
今次 connect 到唔單止西方，仲有印度！
國際線應該考慮下呢邊打

趕走咪幾好

開弓沒有回頭箭，正啊！

淋奠PK黨羽死都唔走咪就係等緊上人大囉

點identify?

屌CY仔女全部英國人，而家仲要阻人地拿英國passport.

理論上呢
港共唔應該有BNO持有人既資料

黎啦，到時股冧樓冧

留名等睇甴總寫情信俾英女皇問佢拎著過嘅底褲留念

快點驅逐我

人地移民咗去英國，仲要你個居港權做乜？
呢啲咪係潑婦心態囉，「而家唔係你飛我，係我飛你呀，搞清楚！」

咁應該所有有特衰護照嘅全部都唔可以有外國護照

出國用過可能有record

有英籍既無問題
但有bno就有問題

Push

所有97前香港出世既全部當BNO驅逐出境
支共會唔會做到呢步？

荒天下之大謬
一齊香港土生土長嘅人
比一班野蠻人霸佔土地
仲面皮厚到想驅逐人走

按照南京條約
九龍同香港根本唔係支那地方

山區土匪治國就係咁

正啊

包子佢真係癲左

記住bno係咩年紀，入面包括大量藍絲架，支持真攬炒

喪失左中國國藉嘅BNO就會直接變BC, 快啲咁做

1997年6月30日或之前係香港出世嘅全部都有資格拎bno 呢

快d做

係就好🥺

咁5眼無理由唔收我們，連門檻居留年期都慳返

完全係九唔搭八，大把三粒星的人，有外國護照。

BC就有權？

777老公同仔女.... 仲有港共政府大量高官D仔女

阿敏中共唔好縮呀

超過一半公務員都要走

狗共點敢咁玩
有BNO都係97前
最後生都23歲
即係成個香港生產力BNO就佔左差唔多80%以上
狗共一野趕哂等同將香港變死港無分別

岩啦本來都冇決心真係走
而家比人趕 唔走都唔得

出國用身份証架ching

快點驅逐我
驅逐我就可以直接升BC

你係咪未行過e道

係就快啦 唔好等

阿英 阿娥學阿敏

趕啦

出入境用身份證架喎

你返去大灣區做五毛

藍絲千祈唔好續bno，有都快啲取消咗佢
隨時叛国

Who fucking care

有得外國Passport之後，我要你香港籍把撚咩？走得既就係要起身走難，完全同你支共脫離！

連藍絲廢老都趕埋出黎 ？
唔好掛移埋民都要見到呢班野

唔鳩理啦
最緊老豆/老母攞到大權先

係就快

乜香港人有投票權既咩？

無咗中國籍係最開心嘅嘢
但憑乜綁埋香港籍？

刀手都快過個巿

你出入香港境係用hkid

慣用技倆兇鳩人

不過對歐美用，行之有效四十年

你估下如果支共充公佢地資產、驅逐佢地出境
佢地仲會唔會咁忠心耿耿咁做藍絲？

我等咗呢個機會好耐
快啲驅逐埋我

希魔當年WWII送哂 猶太人去集中營
2020習小雞想送哂2M BNO HONGKONER 去 新疆集中營

印度

好呀 搞完一大輪先發現 原來留低個班比例藍既比例仲低咗就好笑

64616642星火

其實中共一直都係要香港呢撻地 而唔係呢到啲人

你見呢十年所有投行 銀行 大公司啲中高層都大換血緊俾中國人就知

唔係要97前攞過先得咩

法律上冇一樣野叫香港籍(暫時)
將來香港成功獨立左之後先會有
不過BNO捆綁香港居留權真係要修憲先做到

驅逐港官及其家人

快點!!!

印度未必connect到 人哋不結盟中立國策由建國開始已經係咁
最多connect到patel本人
當年烏干達驅逐班印僑 印度自己都唔肯收返 我都唔知點解
重要班印僑絕大部份都係高端人口專業人士
當年引入呢班印僑正正就係因為烏干達太少呢類人 同埋呢類人多數親英

快！

你估無藍絲揸bno咩
唔比佢地投票仲好

但係機場入禁區先前要scan passport？

佢咁講係想逼英國一次過收容咁多人

佢覺得英國係吹吓，想大佢哋

平時過security check 會有部機比你放passport. 以機管局咁藍既作風，拎呢d data 唔難。

移民監都唔使
直接收人
中共叻呀

唔同烏干達
今次會帶走資金技術走
真正淘空香港

人材唔值錢
英國想要香港有錢人去

如果係真搭飛機定搭，依家洗唔洗夾定錢起條香港村

出入境會有記錄
當然啦最核心嘅資料會喺英國到

可以用BNO出境
佢會問你有冇帶身分證，答冇，佢會照check BNO
親身試過

係個人層面上的確無錯 個投票權唔剝奪都其實無撚用 國安法嚟到之後剝奪居留權反而係保障人身安全之舉
但係香港自由邦嘅層面上更加係加速支共港偽集團嘅留地不留人政策

咁緊張仲乜姐
我都未續

幾年前我見過有個香港師奶戇鳩到喺赤鱲角機場同個關員講我可唔可以用bno入嚟真係畀咗本bno佢,入境處職員叫佢攞返張身份證出嚟,唔好阻住後面啲人排隊

最近先要，以前人手check時可以用HKID代替
而且我唔清楚果部機會唔會連入境處套system，因為唔係e道部機來的

呢個無講過
淨係講Holder

加多少少點解叫阿敏 Amin 做狂人
呢條友本身本身喺英皇非洲來復槍兵團 (King's African Rifles )做廚出身
烏干達 1962 年獨立前升到做少尉
獨立後扶搖直上
1971 年前做到三軍總司令
果年佢就就發動政變軍政統治烏干達直到 1979 年
同所有獨裁者一樣，大屠殺人民、政敵同少數族裔呢啲就一定
未講收晒呢啲人資產做國有等
當時美國大使形容阿敏政權
"racist, erratic and unpredictable, brutal, inept, bellicose, irrational, ridiculous, and militaristic"

但作為狂人佢狂在咩地方
有傳佢食人肉 （佢否認，話人肉太咸！）
另外就係當英國同佢切斷外交關係時
佢宣佈打贏英國
自己加咗 CBE 喺名後
當然唔係英帝國司令勳章
而係 "Conqueror of the British Empire"
而佢全個稱號係
""His Excellency, President for Life, Field Marshal Al Hadji Doctor Idi Amin Dada, VC, DSO, MC, Lord of All the Beasts of the Earth and Fishes of the Seas and Conqueror of the British Empire in Africa in General and Uganda in Particular"
佢仲 claim 自己係蘇格蘭王位承繼者
所以後來套講佢嘅戲就用 "The Last King of Scotland" 做戲名

講咁多
其實，覺得中共/維尼真係好似阿敏
所有行為、思想等
只係已經超越咗阿敏 .....
睇怕譚惠珠之流嘅舊電池可以拎返啲 CBE 出來了

支那而家想大鳩日落你而家咁玩野法
咁我就成全你俾你收哂290萬人
支那又想豪賭搏日落淆底

真係疊埋心水去應該就唔稀罕香港個居留權啦

有BNO 就唔投得票
咁有BC呢？
仲要有得BNO大部分都係諗住走既港豬
走唔到就係做順民 包括我
target錯曬人

驅逐我plz，我等左呢一日好耐喇

用特區護照同BNO的確係可以入香港境 呢兩者都係可以證明有香港永久居留權既證件

入境處個出入境記錄就身份證

但以前就保安就人手對Boarding Pass 同 護照放你入禁區
而家用部自助保安閘機 要scan護照
機管局有記錄
除非你特別提出唔用自助閘口

你出境但又冇續特區護照
已經可以FILTER一堆

小心佢哋係想大英國
睇死佢唔想啃300萬immigrants而縮沙

咁唔係幾好咩 取消中國籍喎
維尼真係好小學雞

可唔可以投左票先拎BNO?

要過英國打幾年工先有國籍喎

加速！

國泰都可能有啦

理論上冇可能

唔好講完唔做呀
佢bear唔bear得起個risk 入邊大把香港既精英

有時真係想同維尼講好心啦屌你老母
你玩豪賭有邊次係賭贏架
一開始賭輸左大陸經濟
之後賭輸左香港人既思想
然後賭輸埋香港經濟
而家係咪想連生產力都想輸

咁真係可能要去英國生活

up

維尼成家夠係外國護照啦
根本中國模式黎
中共港共當政權係生意咁run
有利益就痴

咩愛國主義用黎呃韭菜架咋

同意 Patel 係重要人物要 connect
同埋的確呢班印僑喺烏干達係堅高端人口
印度係咪啲 nationalistic 的原因唔收？
睇 wiki 話收咗啲？（但當然主要去英、加）

印度就算呢單唔太得
佢同中國邊境衝突
就算唔係真係同美國結盟
佢幫手掏空中國產業
打仗時就算唔出手
pose a threat 已經好大幫忙

係就快
到時等班廢老藍屍狗交稅養政府班垃圾

梁振英想做國家領導人😱😱😱

香港有咩福利呀
咪得垃圾公援 公屋
走得到嘅都唔恨呢啲啦
你留番畀大陸喱啦

push

5眼一齊食，每國分幾十萬，點會食唔起
何況美國外既5眼都需要新血刺激經濟。

嘩，好癲喎

bno轉bc有希望喇

未驚過啊屌你

快

個遊戲規則就係你只可以join佢哋去呃啲水魚 呃夠去外國歎世界話知你
但就唔可以篤穿佢哋呢場大龍鳳

最怕你唔夠硬

8，90都係黃既有bno

終身主席
千古一帝
同阿敏一樣："His Excellency, President for Life, Field Marshal Al Hadji Doctor Idi Amin Dada, VC, DSO, MC, Lord of All the Beasts of the Earth and Fishes of the Seas and Conqueror of the British Empire in Africa in General and Uganda in Particular"

似係
好白人暗屌緊黑鬼大食懶搞事
機會黎啦飛雲

支那係想大英國呀
但係英國萬一同其他國家傾好左砍開呢290萬人黎收支那就一鋪清袋

係

所以今次真係要支持大6

你真係取消嘅話
我真係疊埋心水去移民啦

點解佢答得出食人肉太咸？

假設5國同意收哂呢290萬人
咁除返開一個國家只係收58萬人
即係一個小城市既規模
淨係沙田人口都66萬啦屌你老母

「有關港人的的投票權亦可能被取消。」

你唔dq人先講啦，仲話投票

係至好講呀
咁全部有外國國籍嘅都要驅逐啦
大把大陸人拎完香港身分證做跳板再拎外國國籍
記得到時取消哂佢地嘅中國國藉同香港居留權

梁振英副主席已經係國家領導人（之一）
巴打收到風有風佢上再上一層樓？

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

呢個咪擁有外藉既藍絲做既野

成日話鬥紅
鬥擁有外藉家人既高官 (楊狗雄, 777, 大波嬅等等)
其實在乎班狗官有無得罪中共
有得罪既，咪叫佢地做「裸官」，比中共鬥死
無得罪乖乖地既，咪繼續比佢地做囉
從來都係中共說了算

你估中共高層真係因為班狗官有外藉就鬥咩

大國搏弈真係⋯
大家鬥吹得大

個人認為大家唔需要太認真

機票都唔洗買?

同埋一定無300萬人，97年計300萬，到呢家20年身故扣返可能得250萬

係又好呀 唔駛諗咁多 疊埋心水走人

正呀,快點驅逐我

無問題, 我未驚過...
利申: 只有BNO, 未申請及持有特區護照

巴打已突破盲腸

祖國

應該唔係傾點砍架喇，應該係傾緊點解防共碟，我估計係各國自己開offer出黎俾合資格既香港人，咁大家按自己能力/需要就去唔同國家。不過好可能今次走左就呢世都返唔到香港。

正呀 又俾藉口祖國平權

藍屍一齊走

佢點知？

黎啦再din啲啦

咁澳門本身有成二十幾萬手持葡國護照又點計？

揸bno嘅一代啱啱就係主要嘅勞動力/稅收來源

香港永久性居民無離境超過5年點失去居留權？
基本法有寫，自己做底自己本基本法

有時見到中共咁on9真係好撚想笑
外國有啲地方人口少到發展唔到
塞過沙田入去有幾難姐
GDP GOGOGO添啦
趕人呢單嘢根本係殺敵800自損1000

當23歲之後既人都走左 得返後生仔...

97 年前申請好似係經入境處㗎喎（嗰陣仲細唔太記得...）

其實最膠係，英國法例原本係交稅3年先有福利享，就算290萬人去晒英國都英國都冇福利比，仲要有多3年290萬人既稅
第2既係，有居英權，同係英國工作係冇關係，拎住英國護照你想邊度做野都得啦

當年BN(O)係喺人民入境事務處申請 你估當年負責處理果班「人」有無將記錄無留底等日後表忠用?

數據上，平均每一個香港人現金有200萬，幾十萬強積金，百幾萬股票

所有BNO都係經當年人民入境事務處申請，交接後理論上資料應該要運返曬比英國，不過我估應該有留底

留地不留人

會唔會炒晒個班公墓猿

冇咁多
仲係青壯年嘅最多咪一百萬唔夠

唔係可能
係到中共冧之前一定返唔到香港
近近地台灣228有板你睇
有啲人係外國死左想運返條屍返台灣都唔得

留地不留人
香港變深圳

yeah

又違反基本法香港人係可以擁有雙重國籍身份.

雜總之下中共,邊有法治觀念,
班民主黨仲天真到叫佢立條無咩影響既國安法.
過一段時間又人大釋法,到時點玩都得.

佢係咪要趕走左自己啲老婆仔女先 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂。

佢係真戇鳩架喎，唔係扮

都唔得閒屌泛民先
走難要緊

正啊！

附件三，無敵萬能百合匙

97前 香港出世 法律上有資格拎BNo
97前 非香港出世而又申請過BNO都有得拎
97前非香港出世而又無申請就無資格

點打？梗係支持啦！

係就真係爽

人數係幾多依家都幾難估…

如果只救有bno既人，道德上講唔過去，base一定唔止呢條數。但另一方面又係咪真係咁多人走?

d老野成日on99唔走，只識諗自己，但咁就搞到d仔女唔敢走同時又有班人係香港有穩定既高人工，唔想係外地重新黎過甚至要做底層

唔驅埋BC ?

班北佬邊會俾南方人上位

咁都唔錯wo,係就快唔好拖，最怕到時個個都唔要中國藉搞到一地玻璃

前科就係烏干達驅逐亞裔人
(早前英國要預備提供烏干達式 lifeboat)

白痴共連政治難民都擺埋出嚟，真正

解釋已經得
或者由香港上訴＋終審庭確立
人大常委會「決定」已有法律效力
釋法都唔駛

其實基本法係佢個統治工具來
同我地對憲法個理解差太遠.....

中共取消你香港居民身份你唔係走，係遣返
呢家係300萬香港居民一夜變國際人球

我既前提係樓主講中共只係趕走BNO HOLDER
咩道德係另一回事
好似你話齋係咪真係咁多人走
所以到最後一定無290萬
分分鐘得150萬

你點知支共有冇放針入 dhl

雙重國藉應該係96年人大決議「可保留作旅行証件」

遣返仲有免費飛機搭
正

97前關於 bno 既 record 全部英國帶走晒

取消你香港居民身份係遣返，你無得選擇

就係呢單
全世界都知烏干達當年咩事
點救
所以要 connect 啊

包唔包括林鄭？？

老野大半世人係香港點慣外國

可能佢劃一97前出世趕走

有梁銘彥做處長
唔好咁肯定啊

話咗中共唔係怕有 BNO 嘅人走
反而係怕有 BNO 變咗英藉又反共嘅人留
中共可以無限植民, 預咗留島唔留人

劉慧卿疑接中共密令，破壞靠一輪BNO居英計劃

總加速師

我就唔撚信佢夠膽咁做

但你有島無人材咪一樣都係死。
我唔信留低個D又親共個D會係所謂人材。

本來係15 16 走唔走好
佢咁講即係叫定人走

無心都要令千古一帝信佢有喇
唔係點送佢一程

快，仲等咩

基本法寫明可以擁有雙重國籍身份.

又係點釋法都死, 根本就係直接更改基本法重要有追索權.
就好似話中聯辦可以干擾香港事務咁.
講唔通就九縮照做.
(中聯辦唔係中共機構, 真係人唔笑狗都笑)

可以去旅行個下照用特衰

佢地自以為有呀嘛
緊係要繼續煲佢地喇，唔好咁快穿橋呀

當年BNO申請係由入境處負責，理論上佢有留底既一check hkid就知

又要用返中共d常用句：攞石頭dump自己隻腳

唔信佢夠膽

佢要顧自己人有冇迴響
一定搞到批鬥有外國護照，即係即得利益

最好快少少

吾好9吹

屌，食屎啦
佢哋生生世世做中國人啦
中共同佢反面，就可以笑笑口過嚟話自己友？

可以好似你咁講無咁多人走,
但是可能好多老公老婆邊個人工高留係香港,
小錢帶子女離開. 重點大量資產會離開香港.

趕走埋外國護照

孽瘤回歸前一年就接任咗人民入境事務處處長
再加埋佢係喺JLG以英方代表身份專責處理國籍同護照事宜 你估以佢嘅性格會唔會唔留一手等自己他日有嘢用嚟同支共表忠

呢家係失去香港居留權，即係取消你香港身份證，無身份證邊個請你，銀行戶口都取消你

好多後生仔無bno
好撚多藍絲有bno
即係趕撚哂班藍絲走
諗起都性興奮，即刻想打個just 熱烈慶祝

慣唔慣係心態。
到時幾十萬香港人一齊係外國同一個城，連語言都唔洗點擔心

仲未夠辣，不如充公埋個人財產，剝奪政治權利終身，咁咪好囉，打得仗，加速主義

個資格已經喺31/12/1997 失效

係喎，唔記得咗孽瘤空降
咁真係有成個 copy .....

有乜所謂？佢想要塊地咪要

仲有制度上，如果英國計，都係香港舊制，又係唔會唔習慣。

食物到時我地食開果d野可能會貴d, 但咁多香港人去，應該到時又唔會無人識整，只係原材料貴d姐…

應該有，97前申請歸化英藉同申請BNO都係經入境處辦理

傻的嗎 你真係咁想做亡國奴？
諗清楚香港對你咩意義先好上連登
寸土必爭

嗚嗚嗚....好驚呀好驚呀好驚驚呀！

我識啲老野多數頂唔順回流
一來冇朋友，二來出街唔方便食個老麥都要揸半個鐘車

講真太睇得起香港基建重要性.

香港重要性係世界信你自由貿易,所以有國際金融地位.
二來香港大量有錢人, 可助中共香港發展.
另外因香港人長期處於中西文化中,
做事方面香港有料既人材真係較國內人識得變通.

論基礎建設香港不如中共國內好多個主要城市,
無錢無人,又無埋國際金融地位.
可能連珠海都不如.

點解支共唔可以做得衰過烏干達?

佢咁玩其實同嗌阿拉花瓜無分別

其實你有冇外國護照，唔係suppose中國／香港唔會知㗎咩？

想大鳩英國 , 如果你將 290 萬 BNO 平權 , 就要接收 290萬人

咁究竟佢想人走，定唔想人走

FF下好啦 無BNO入場卷 只可以靠自己

我feel到支共內部都意見分歧
有人想final solution，有人想趕香港人走

97年4月後BNO申請已經交咗俾英國駐港高級商務專員公署。

你唔明我講咩野.
老婆有BNO帶埋D仔女走人,
老公取消BNO留港搵錢.

有幾on9先覺得人材唔值錢

如果可以全部黃一齊走就好 , 去第二度重建一個新香港社會

但immd實際上可以用身分證同出世紙推斷你嘅國籍
更加唔好講BNSS同BNO有有留底
兩位姐姐都處理過英籍問題
其中一個仲要係immd一姐點會冇留

人才唔值錢就唔會有技術移民

堆澳門葡國狗點算

歐文道 講緊你呀 垃圾藍屍

係就快啦
得個講字

所以呢排我係同d frd夾緊，大家齊呀，住同1個市都唔夠，要同一區，無咁悶又有照應。

全部都係中國人

黎呀,我是係唔係非法入境,屌你?

縮沙正契弟

我冇勇氣移民,中共幫幫手ok?

玩到咁大

你班狗官自己唔會驚咩

反而好似我依類揸bno嘅窮撚真係無咩好驚

取消香港國籍居留權最多咪走去做難民

到時走得仲瀟灑

臨走真係搞下真暴動

班官自己屋企又係外國國籍

比人清算起上黎

佢地仲大獲

鬥大姐
英國想用5年工作+定居SCREEN走混吉既港豬

支那大鳩佢，你一接就接晒300萬WO

支那國籍狗也不要

中共又準備打自己春袋

當年選擇沉默
抵死

我真係唔明logic 係點
渣BNO 俾居英權，要褫奪居港權
渣BC 有居英權，居港權就可以keep

投票權？笑咗
我冇bno 可唔可以趕埋我走 等我方便申請難民

冇可能驅逐
BNO唔係窮人證
BNO係中產證 驅逐持有人等於送錢比五眼

佢等咗呢日好耐，機會終於嚟啦飛雲

On9，國安法立法後，投票仲有意義？用個豬腦惗吓啦共產黨！

講果個真係乜都唔識喎

有BNO嘅都係成年人響香港做緊生意或者返緊工，當佢有幾十萬退咗休，都有百幾二百萬勞動力，一吓取消居留權，驅逐晒出境，全部變晒黑工，睇下你香港冇咗三分一人仲點營運同仲會淨番d乜....

岩岩上左車又有BNO果d點算

有BNO唔代表一定要走㗎
只係防止中共護照俾人排擠
要滾出香港嘅係中共極權政府
而唔係我哋呢一班默默努力嘅
香港人

係
睇下英國會唔會又俾大到

快啲啦
全港人民 藍黃都期待緊平權

五眼聯盟 , 一人收一啲 , 其實唔難

食屎啦

應該訪問一下藍屍 , 要投票權定想要英國護照 ?

有英藉既狼英咁點解唔使趕 有BNO就要趕 講唔講得通呀

ppppp

唔做正契弟

用下腦諗下都知冇可能啦, 當人弱智

越痴線越好

支共係會選擇封關唔比人走，而唔係趕人走

英國縮沙機會唔大
BJ都自己上陣 睇嚟已經傾掂晒

同問

唔好雙重標準wo, 港共官員、議員、家人全部有其他國籍都冇得投票同埋冇香港身分

個師奶冇錯，係個入境處唔識或者冇跟規矩做，BNO的確可以代替香港身份證入境！

佢咁樣等於將97前概香港人趕走哂

再直白D講, 23歲以上概人全部OUT

垃圾中共得把口

呢350萬人
當中間一半人賣左係香港層物業
呢條數大把國家流口水

頭先果班97年前香港出世，但冇BNO朋友都咁講：可唔可以取消埋我中國籍？驅逐埋我出境？

香港有咩人材金融？律師？醫生？
人地一個科學家屌打上面啦

要賣資料好易
一查 名 寄個度office 已經係

留返窮撚在香港嗎？

覺得科學家屌打醫生既你係咪有病會搵愛因斯坦？

如果取消290萬bno holder支那籍，咁呢290萬人即刻可以申請bc，唔駛等平權 所有無國籍嘅bno holder都可以轉bc中共快啲懲罪我哋啦

留返97後每日150隻來港，低學歷低技術綜援垃圾！

正，幫我做埋決定，唔洗自己煩。

佢用BNO 黎劃線
即係97前已經住在係香港概人/23歲以上土生土長概人全數走

如果係咁都幾癲

290萬人拎政府1萬夾埋去台灣／英國，可以做d咩

check in咪要出示passport 囉
你估航空公司會唔會唔賣你資料？

其實如果大陸封香港唔比人走
點算?係咪又網上搵外國幫助

你認為呢班人身家就得果1萬蚊？

機管局機 可以拒絕用 轉返人手

最尾又露底，無啦啦關於投票權區議會之後感受到咩叫文明就驚到賴屎

到時應該開緊戰，等百國聯軍光復支那！

根本無可能。最多收埋係櫃底唔再用，到真係想走果陣先拎出黎

我真係好想睇下會點

本來個rescue plan就係咁

5眼一齊分流，收哂bno同被迫害的香港人。

比照當年被Nazi迫害的猶太人一樣處理手法。

中共咁樣強推國安法，其實令西方世界勾起上世紀Nazi同猶太人的記憶。

我好有信心，西方世界唔會令猶太人的悲劇喺香港重現。

絕不分化
認真,冇外國,香港點打?

佢地覺得慘敗就因為班BNO holder，但事實我身邊大把BNO藍到黑！

香港人面對唔係777，走個777，只會由另一個777補上，而係擁有14億隻畜牲(或人質)支共暴政，唔借助外力，根本冇得打！

驚乜，又話首先是中國人

最尾是重點
但有人話外國幫唔幫香港,香港最後都係輸比大陸

你咪向連仔申請做連登發牌專員囉

咪on9

可以全部老屈，1997年6月30日前香港出生的全部都當有BNO

on9柒毛block

失敗主義撚食屎啦

BNO係與生俱來，續唔續期都有BNO資格，係唔係想DQ埋1997年6月30日前香港出生的保皇黨同藍絲？

曬鳩氣啦！網絡時代，阿豬阿狗都可以係政論專家，當然各樣有唔同聲音，大家各自論述就夠了！唔使太在意！

咁講唔敢做, 我屌你老母
美國佬停飛飛機都驚到變賴尿牛丸
香港人需要國安法，你唔好撚縮呀

中共唔係咁認為呢
佢哋覺得係因為香港喺大陸嘅大門先會發達
如果中共願意開放上海、深圳, 一樣可以超越香港

(不過中共係唔會開放上海、深圳, 一個香港已經好頭痛, 仲搞多個出嚟? 所以只會收緊, 唔會放寬)

689唔做正契弟

改國籍既機會應該幾大，始終中共都好驚突然會有幾百萬英國人係香港

夠膽驅逐晒bno我地真係贏咗喇傻仔得閒用下腦思考下啦小朋友

一年前開始批鬥00後後生仔女
而家又批鬥97前香港出生永久居民

點贏法？香港人個個做曬亡國奴叫贏？

係得既,以前已經可以KO香港,
之前又前海,又自貿,又免稅.
攪攪下米又無左影.

係七雜思維先咁想, D商家同港官心知肚明,
個個黑口黑面.

得97-00嗰班無事

加速

快點趕走我 !

係你咁好耐性理呢條五毛狗，我一早block左佢！

乜有權拎走3粒星咩

事實上BNO係無得揀，點可能自己的楝喺邊度出世

快撚啲趕走我

醫生都醫唔到武漢肺炎啦，最後又係科家發明啲藥俾醫生用
香港啲人材得啖笑，係其他國家多到唔值錢，係香人不斷打飛機，認清楚事實，如果香港有人材就唔會俾大陸搞成咁啦！
真正人材係科研果堆好嗎！

你坐飛機用咩passport機管局有曬資料啦

你買機票嘅時候
護照d data會入落去航空公司啲電腦
機場啲電腦系統同資料庫應該係機管局提供

呢個時代係科學時代得科學得天下，你睇下美國、德國果啲邊個夠膽惹佢，香港有咩科學家？得高昆之外都係垃圾

唔好氹我開心呀你老母

你講得呢句都知你on9

攬住你地果啲擴神bb過世啦

呢招幾好
等立法會全部建制親共人士
你哋玩曬

利申
有bno
遲早返英國老家
嘆世界

英國可以褫奪 689 全家既 bc 以作反制。

前海, 自貿,免稅根本都係大陸框框, 完全無分別, 只係有優惠咁解
Google 又用唔到, 赚咗大筆人仔喺前海買樓定深圳買樓先 ?

要成為香港就要開放市場, 唔止係貿易優惠咁簡單 .....

金融要開放、唔單係只得國企, 要有外國競爭者, 有競爭先有進步
新聞要開放、新聞透明度唔單係時事, 股市都好重要, 大陸唔可唱淡, 咁點掂 ?
仲有法制呢 ? 尊重合約精神, 大陸法制根本唔完善, 大陸律師係廢物, 咁點做生意 ?
問題重點係中共願意改革開放上海、深圳的話, 中共就唔係共產黨啦！

出境/買機票唔用BNO咪唔知

入境處咪有

當中從來未有特衰護照及特衰過期冇續個班人，一sorting 就太約知道個數。

如果佢咁做，留在香港只有：
1997年後香港出生的抗爭者 -> 黃
1997年前非香港出生的外來移民 ->70年前黃多，80至90年代藍多
1997年後非香港出生的外來移民 ->中年老年藍多，後生黃多

都係黃藍兩派，但社會仲分化過而家

而家的藍絲都攞BNO，咁點算

快快快

"接受英國政府單方面安排的港人，會自動喪失中國國籍和香港居留權"
係咁好就好喇.基本係鳩UP嚟.
實情係揸過中國護照果D人,若無去當地領事館申請註銷, 佢會一直當你係中國人,隨時拉鳩你就拉鳩你. 要批准係好難架. 點會一接受英國政府安排,佢就咁好死自動喪失中國國籍呢? 中國國籍係地球係好撚麻煩嘅事例,係匪區係會特別被圈管,係出面會更容易比支共滋擾, 當地政府同人亦唔會友好嘅啵.基本同匪諜個意思差唔多, 有特別對待.

但比數相對細 講緊係要97前出世 重要屋企人有幫你申請到

真係上一代既人最多

夠膽就驅逐哂佢 有申請過既一世都會有記錄
到時要佢地揀 特衰護照定英國護照

唔會再有用

唔係旅遊證件咩？

即係你要做手術會搵高錕？
你真係好型，識好多野，睇得好透

佢真係唔係扮

真正有錢走既可能得一半人數
但實際帶走既資產可能好多
都未計專業人士等等人才

香港個朵就美國搞到收皮
人同錢就比英國吸走埋

支那重想硬頸落去一齊攬炒？

簡單講解外國人材係發明同使用，香港人材學習同使用，呢啲人材係外國唔值錢（比喻外國人發明汽車同駕駛而香港人材向外國人學習點駕駛）
香港人最大缺點自大
認清楚事實啦！
好似醫生呢個行業，係外國完全唔值錢，點解香港醫生咁值錢因為香港政府唔敢開放俾其他國家醫生入嚟競爭？

咪鳩啦 你一句話唔用就可以用人手睇

就係納粹德國時，猶太集中營做法囉，當時逢係猶太人就要拉、要殺，出生時係咪猶太人冇得揀，但就因為族裔而有罪(就算於德國出生同樣有罪)... 支那人做唔做得出？當然做得出，西藏新疆有集中營，香港同樣可能有，唔好睇少支共殘暴程度！

香港民族最後都猶太人化

醫生唔係人才？
真係笑撚左

金融呢個名只係統稱咋 係香港多垃圾mk仔床單妹 先搞到臭哂係垃圾
真係top果班 大撚把外國公司爭住要

科研只係其中一樣野
咪撚咁井底之蛙啦

高錕你知唔知對世界幾大影響力，不如用返電話線啦
醫生笑料最多影響一個人最後又係靠藥物，整藥物果班人先係人材好

美國有個州60萬人都無
一個58萬人既城市係美國已經排前40
更何況澳洲加拿大紐西蘭

一失永久居留權，現行英國國籍法BNO就即刻變BC，連法都唔駛修改，咁係反制，定係幫手？

醫生識整藥、醫療機器？
你發燒都係靠食藥，啲藥邊個發明？
當醫生係人材都次一級人材
你打完飛未？

有得BNO都係97前出世

咁即係97後出世嘅人，新移民先有投票權，而97年出世而家先係23歲，18歲以上先有得做選民，根據選民登記資料2019,18-25歲選民有大約38萬

搵唔到1997-2020嘅新移民數字，但我估冇100萬都有50萬，咁佢梗係想英國快快手做野，咁啲票就自然入建制袋

咁MPF 點?
即刻攞得走?

你覺得基本法而家仲有用？
香港根本已經變左一國一制

支聯辦果單野已經證明咗 龍門任中共搬
佢話咩就係咩

香港一國兩制已死
立法會 民賤聯班撚樣玩晒 人無恥變無敵

李慰鯨條撚樣可以自己帶律師帶保安入立法會，自己宣布自己係主席

一投票就趕走晒其他黨派 小圈子投票
民主派嘅議案就全部被否決/反對

落選咗嘅民賤聯議員，林奠都可以委派其他公墓員職位比佢地

再黎選特首 一般市民無投票權

更多更多數不盡嘅例子

宏利果啲等執笠
無得強姦

然而有班明明被中共視為猶太人既港英遺民，忽然愛国、出賣港人而自以為高人一等，唔好以為中共唔會搞鳩佢，當批鬥到冇其他目標，就輪到呢班人！佢地似乎冇睇過中共史，唔明白中共最鍾意不斷制造敵人批鬥！

佢真係on9 成個世界剩係得科學值錢重要既話，其他國家就唔會開放咁多種類技術/專業移民，只係收留科學家咪夠
外國好多工種根本唔夠/冇人做，例如醫療體系長期唔夠人手，樹藝師都可以移民。咁我想知醫生，護士，律師，會計師，工程師etc. 依堆唔係人材咁係咩？外國點解每一年都會要接收依堆人？

支共敢咁做先算
基本上一咁做=同全世界宣戰

唔係間間航空公司訂機票都要比passport no.同國籍資料
好多得個姓名就訂到

曾經想移民紐西蘭 , 果邊圓藝工人都好缺 , 過到去唔介意剪草係餓唔死

推

趕40%人走個城市點運作落去

我依一刻都係外國真係第一次聽人講專業人士唔係人材，的確外國人都有好多人材，但從來有能力既人係唔會嫌多，等於唔會有人嫌錢腥

叫中國人去
你懂的
食晒啲草

哦

你驅逐我既話就考慮都慳返，直接離開香港

應晒倪匡本追龍嘅內容 , 毀滅一個城市唔一定係戰火或天災

連777全家都做支那人

６８９有料到

好多人有非BNO既外國護照

港共點會冇資料丫
只係佢要資料來點用

DQ支那籍揸BNO嘅即變BC

快啲懲罰我啦

正

咁準備賣樓都得啦
但係英文都唔識多隻
去到英國有咩可以做

咁樣咪更好
一去冇回頭

你佔無曬香港人既香港仲有無價值
雖然依家都一直跌緊，但都係香港人頂住

港台都有個節目講過呢個人
印象中佢趕走哂d精英份子 生意佬
結果國內班垃圾乜都唔識 又唔識做生意
結果慘過食屎

阿敏出身自卑微的農村，搖身成為烏干達的獨裁者，在當地建立了強大的專制政權。他是個懂得如何部署軍事力量來取得政治實權的專家。這些軍政知識是他是在英國殖民地軍隊擔任士兵時學會的，他將民粹主義的魅力和殘酷的暴力相結合，加上他在國內得到龐大警察隊伍的支持，令他統治了烏干達八年之久，直至他在烏坦戰爭中因戰略失誤而促使他下台。

阿敏也許因他的暴行和兇殘而臭名昭著。作為獨裁者，他利用他的秘密警察將烏干達變成了一個警察國家。僅在第一年，該政權就殺死了10,000人，無數人被監禁和受盡折磨。

阿敏本人也逃亡利比亞，後轉移至沙烏地阿拉伯並於此度過餘生，2003年8月16日過世。

竟然可以善終
真係天無眼

冇中國籍就做bc

永久居留權唔等於失去國籍，可以變做國際人球
好似The Terminal咁
3百萬人係世界各地機場入唔到境幾壯觀

不過烏干達得以解放都係多得外國勢力坦桑尼亞

技術上
大陸行呢一步即係同全世界講香港連大陸都不如

種族隔離政策
呢d直頭係全世界都可以派兵打 9 佢嫁wor

Airline公司有
可能問中國既airline or 國泰港龍香港airline等等拎

淨係入外國境先用咪得

可以搵野做的話，死既只會藍絲廢老

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

香港公民 身份証A字 就投得香港票 理得你咩籍

理論上香港法官唔應該簽搜查令滋擾警暴受害人
但香港共狗法官選擇迫害輪姦案受害人x小姐
曾經有人要求大律子會表態,但果班民主希望全部笠水

取消大波man BNO 幫佢擁抱大灣區

唔係呀
佢放風話DQ埋支那籍
DQ後BNO holder即刻變BC
邊個天才諗出嚟，真係幫到一個大忙

可憐咧
旅行都未去過

睇到自己咁大

當然唔會咁玩,失去居留權好玩D,失去ROA即illegal immigrants, 遣返中國。

係就好呀
支那國國籍難cut過有線

人材唔值錢
知唔知一個普通香港大學生要用幾多錢同時間去培養？
而培養一個專業人士要用既錢同時間更加唔洗講
大佬呀，講嘢經大腦先啦

大把人等佢一句移民， 香港呢啲垃圾地方撚有人想留

多謝689

趕走所有中產精英，快啲做 到時真係可以喺英國重建新香港

講到我本身有份投咁

冇錯呀, 因為冇左支那藉我地就即係變BC啦

快d驅逐BNO啦！我等唔切啦！

被中國平權

你先係最撚戇鳩果個弱智仔

拎左data唔用
點都好過 乜都冇

利申：IT9

你點知邊個有？
我拎得出嚟用就係走佬 走佬我仲理香港護照？

我唔拎出嚟，你撚知？

屌又係到靠嚇 你係DQ就快 屌你都曬鳩氣

係佢角度 維穩值錢d

其實係咪想英國跪
直接唔承認香港人嘅BNO

正啊，你斷我後路，我更加地機會脾人收留

咁又要人大釋法，定係修改基本法? 又加入附件三囉

好想講 你咪驅逐囉
但我無BNO 即係睇人仆街

請支共記得驅逐我

當香港係烏干達咁管

持有BC理應標籤為間諜

英國政治審查後再遣返班藍絲去中國
但唔畀番香港

bno變成英藉 而只趕bno?
bc係咪都要一樣趕？
加拿大藉，美藉，新加坡藉呢？
如果本身有香港三粒星身份證 香港出世 要取消香港人身份 係要成本基本法改左佢

其實可能性係好低 唔好比佢大到

咁樣同直接同全球宣戰無分別

係既話佢點會而家咁緊張？
正正係支那好明白一樣野
如果咁易有英藉 所謂既藍絲，直頭支那入面既人，官，商都會即走 連錢連人咩都無哂

法律上 基本法上 香港人證明只需要係張身份證就ok

矮化香港本來就係中共既長期政策黎
只係我諗唔到到而家仲有人未發現
你覺得你做難民會衰過敍利亞個堆咩

有BNO都通常有番啲錢

英國佬未必想要咁多人(不論係咪人材啦), 搶本地人飯碗，推高本地失業率咪被人屌。

但可能想要啲人既錢，即時一批巨額資金流入喎。

睇下佢點囉個平衡。

PUsh

快D驅逐, 到時逼到英國將全部收留

信保守黨

消除香港居留權

咁外國基於人道理由一定要接收難民

加速世界

佢唔趕我都仲15 16
佢趕我咪叠埋心水做難民囉
Who fucking cares

到時D樓仲賣到呢個價

支匪夠膽做？可以試下！

有權有勢就咩都有
樓價wfc

狼英想著草

巴打有見解

cap241搞撚掂你啦

最怕取消唔到國籍 廢事以後有咩海外稅

去澳門都得姐
你唔俾人有英美法德護照咩

又冧

本身bno就終身
你而家無 用緊特區都唔影響
比唔比你續bno係英國話事
就算你話渣特區唔比申請其他護照都唔係支那管到既事 因為根本就唔係佢批

當中有一半係廢物藍絲
支那係逼英國收埋班垃圾
反正垃圾支那有13億

咁點 捉晒啲人係非法黑工同非法入境？

所以應該無更好嘅offer

輕鬆修改 基本法

到時瀨死唔走佢係咪會槍斃290萬英國公民

一野大鳩英國 。。分分鐘縮

唔好咁老定..

澳洲人口二千四百萬

每人移民十五萬人左右 。。 已經叫救命

計五眼澳洲叫五十萬左右 , 已經超四倍以上

悉尼同墨爾本根本負荷唔到..

同大陸人來拿香港著數有咩分別？

97前既你地走曬
97後個啲被遺棄

攬炒之父真係唔係得個名

投完票先攞BNO

其實港共有無可能癲到封港 唔比人同錢走？ 技術上做唔做到？

全部係有樓有車人士，黃金時期

聯合國唔會俾啲人搞到無國藉架，香港人無國藉會搞到難民潮，四處亂竄，全體第一世界國家都要食曬啲難民，支那講岀黎都得罪地球人

支那玩嘴炮又柒左，等食回力鏢。

比多啲大陸人嚟取代
每個城市比最top 嘅精英落嚟

會走先算啦

香港價值真係唔係靠香港人
啲金融已經好多大陸人做
只係要個體制

大把有錢藍絲控制香港產業
人才大陸大把
每個城市放最勁既已經取代到
大陸恨不得黃絲快啲走

藍絲根本唔怕中共
要走既係黃絲bno 啫
藍絲唔走咁中國仍然控制香港
黃絲都係要硬食國安法

黃絲喺英國生存到先算啦
港豬未必會走

港豬根本唔care 政治 國安

無錯

根本未驚過
咁容易放棄一切去外國咩

大陸即時補充幾百萬人好難咩

唔止
揸bc仲可以選立法會功能組別議員

補充人數唔難，識點運作係另一回事

人走的話, 唔會賣樓賣股先走咩?
錢走係問題

講到香港人咁垃圾就唔好反對BNO有居英權啦
更應該貼錢送班黃絲走

改國藉？即係點

呢單嘢要逼支那找數，唔好得把口

改國籍法先岩，打漏左

算唔算種族清洗?

我都想知可以點
事實上除左BNO
香港好多人一早已經有外國公民身份

算係

要係人大改基本法附件三入面既國籍法係好簡單，如果真係平權既話，要改大可以改成一係揀返BNO呢個國籍，一係揀返中國籍
居留權既話的確有D難取消，因為基本法寫到明香港永久性居民既條件。

Bno大把黃啦
最咩多 跟本冇得計

咁一早就係BC, 美加澳紐籍個d呢？

當年中共改國籍法列明經居英權計劃拎BC／自行申請BNO既香港人97年一律當你係中國籍都係無視香港仲有好多美加籍既香港人，所以你講既野唔太關佢剩係改中國國籍法入面BNO既地位。美加澳紐BC人數根本唔會有BNO咁多，如果平權既話要郁一定係郁BNO先，幾百萬真係唔係細數目黎。

唔會驅逐 BNO
操作上太難啦
中共能力上可以做只有兩樣嘢
1. 驅逐在港英國領事
2. 留難 BNO 出境，不承認BNO護照，禁止進入機場離境區。（焗你用特衰護照）

認真，係冇可能阻止出境。如果跟條濕尻基本法，香港人有出入境自由，而且係用身份證出境。

不過打茅波就另計

你咪趕囉 就係想走之嘛

支那最叻係為左解決一個問題而製造更大問題...

居留權同投票權都係好難改, 仲要取消完永久居留權之後, 只要係97前出世, 都會有永久無限入境權, 可以工作可以居權無限期.

口講容易, 改呢條仲難過附件三.

當然共匪要改一定會有名目.

驅逐我地出境

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

個投票權正確係選舉權, 仲有個被選舉權但都被DQ搞到七勞八損.

選舉權本身係香港永久居民就有, 如果要反制BNO, 佢好多地方都要改, 包括住滿七年自動成為永久居民呢下要改, 咁多人本身就留響香港呢一點.........

可以改到一係要你揀BNO 一係揀中國籍，無抵觸基本法，

航空公司有你護照資料
如果係中資/奶共既話就好易知道你有咩國籍

好似新疆咁

BNO既居港權係永久性
但中英聯合聲明已經失效，冇人擔保到咩事

投票唔需要中國籍，你有香港身份証就得，居港都係

唔關事 我係話佢唔係要取消你投票權同居港權，純粹叫你一係要中國籍一係要bno

就算而家都可以特衰離境再BNO入境架

根據國際法佢取消中國籍，BNO會自動升做BC

航空公司爆左出黎隨便比個客資料人
應該汁得
國航東方南方就另計啦

條國際法既法理依據係咩 反而英國nationality act有寫

根據《香港特別行政區基本法》（《香港基本法》）的定義，以下人士（香港特別行政區永久性居民）享有香港居留權：

在香港特別行政區成立以前或以後在香港出生的中國公民

日日話人唔讀基本法 佢自己就唔讀！

六大城市平均分配，每個城市多2%人口ok嘅

97年之前Bno係由人民入境事務處簽發
你話港共政府冇keep record?

呢個比喻好正

唔明點解唔開返當年未夠18歲嘅申請

純粹係英國加嘅保險條款
2009年先加嘅

趕仲撚好
最撚驚英國真係比居留權
到時得十零萬人走

到時可以話你唔係中國公民

睇黎你未出過國

班藍絲廢老全部都係，得返班後生嘅同你選死得仲快

中共對台灣都講留島不留人
香港又點唔可以留島不留人

周不時都有新聞講啲航空公司網頁有漏洞
話客戶啲資料隨便可以上網睇到

中共hack左home office server?否則點知乜嘢人有BNO?

三司十三局局長全體家屬

係真之好

689只係領導
領導人得1個刁種

新人海戰術
BNO人人有得送機票，再加移民百萬津貼
一定陸沉大英

後果一定好嚴重
香港走9成